# Chinese translations for Partclone package.
# Copyright (C) 2007 thomas@nchc.org.tw
# This file is distributed under the same license as the Partclone package.
# Yu-Chin Tsai <thomas@nchc.org.tw>, 2007.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Partclone 0.2.51\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: thomas@clonezilla.org\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-27 11:25+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2007-11-01 11:35+0800\n"
"Last-Translator: Yu-Chin Tsai <thomas@nchc.org.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/progress.c:239
#, fuzzy, c-format
msgid "Elapsed: %s, Remaining: %s, Completed: %6.2f%%"
msgstr "經過：%s, 剩餘： %s, 完成：%6.2f%%"

#: src/progress.c:242
#, fuzzy, c-format
msgid ", %6.2f%s/%s,"
msgstr ", %6.2f%s/%s,"

#: src/progress.c:245
#, fuzzy, c-format
msgid "Current block: %10Lu, Total block: %10Lu, Complete: %6.2f%%%s"
msgstr "目前區塊: %10Lu, 全部區塊: %10Lu, 完成: %6.2f%%%s"

#: src/progress.c:254
#, fuzzy, c-format
msgid "Elapsed: %s, Remaining: %s, Completed: 100.00%%"
msgstr "經過：%s, 剩餘： %s, 完成：100.00%%"

#: src/progress.c:256
#, fuzzy, c-format
msgid ", Rate: %6.2f%s/%s,"
msgstr ", 速率：%6.2f%s/%s,"

#: src/progress.c:259
#, fuzzy, c-format
msgid "Current block: %10Lu, Total block: %10Lu, Complete: 100.00%%"
msgstr "目前區塊: %10Lu, 全部區塊: %10Lu, 完成: 100.00%%"

#: src/progress.c:263
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Total Time: %s, "
msgstr ""
"\n"
"全部時間：%s, "

#: src/progress.c:265
#, fuzzy, c-format
msgid "Ave. Rate: %6.2f%s/%s, "
msgstr "平均速率：%6.2f%s/%s, "

#: src/progress.c:266
#, c-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: src/progress.c:295
#, c-format
msgid "Elapsed: %s Remaining: %s "
msgstr "經過：%s  剩餘： %s "

#: src/progress.c:297
#, fuzzy, c-format
msgid "Rate: %6.2f%s/%s"
msgstr "速率：%6.2f%s/%s"

#: src/progress.c:299
#, fuzzy, c-format
msgid "Current Block: %llu  Total Block: %llu "
msgstr "目前區塊: %llu 全部區塊 %llu "

#: src/progress.c:302 src/progress.c:335
msgid "Data Block Process:"
msgstr "資料區塊處理中:"

#: src/progress.c:304 src/progress.c:337
msgid "Calculating Bitmap Process:"
msgstr "計算 Bitmap:"

#: src/progress.c:308 src/progress.c:319
#, c-format
msgid "ncurses update error\n"
msgstr "incursesw 更新錯誤\n"

#: src/progress.c:315 src/progress.c:345
msgid "Total Block Process:"
msgstr ""

#: src/progress.c:330
#, c-format
msgid "Total Time: %s Remaining: %s "
msgstr "全部時間：%s 剩餘時間: %s "

#: src/progress.c:332
#, fuzzy, c-format
msgid "Ave. Rate: %6.2f%s/%s"
msgstr "平均速率：%6.2f%s/%s"

#: src/partclone.c:2057
#, c-format
msgid "Partclone v%s http://partclone.org\n"
msgstr ""

#: src/partclone.c:2059
#, c-format
msgid "Starting to check image (%s)\n"
msgstr "開始檢查映像檔 (%s)\n"

#: src/partclone.c:2062
#, fuzzy, c-format
msgid "Starting to clone device (%s) to compressed image (%s)\n"
msgstr "開始備份 裝置 (%s) 到 映像檔 (%s)\n"

#: src/partclone.c:2064
#, c-format
msgid "Starting to clone device (%s) to image (%s)\n"
msgstr "開始備份 裝置 (%s) 到 映像檔 (%s)\n"

#: src/partclone.c:2067
#, fuzzy, c-format
msgid "Starting to restore image (%s) to block files (%s)\n"
msgstr "開始還原 映像檔 (%s) 到 裝置 (%s)\n"

#: src/partclone.c:2069
#, c-format
msgid "Starting to restore image (%s) to device (%s)\n"
msgstr "開始還原 映像檔 (%s) 到 裝置 (%s)\n"

#: src/partclone.c:2071
#, c-format
msgid "Starting to back up device (%s) to device (%s)\n"
msgstr "開始備份 裝置 (%s) 到 裝置 (%s)\n"

#: src/partclone.c:2073
#, c-format
msgid "Starting to map device (%s) to domain log (%s)\n"
msgstr "開始輸出 裝置 (%s)區塊 到 資料檔 (%s)\n"

#: src/partclone.c:2076
#, fuzzy, c-format
msgid "Starting to dd image (%s) to block files (%s)\n"
msgstr "開始還原 映像檔 (%s) 到 裝置 (%s)\n"

#: src/partclone.c:2078
#, fuzzy, c-format
msgid "Starting to clone/restore (%s) to (%s) with dd mode\n"
msgstr "開始備份 裝置 (%s) 到 映像檔 (%s)\n"

#: src/partclone.c:2080
#, fuzzy, c-format
msgid "Showing info of image (%s)\n"
msgstr "開始檢查映像檔 (%s)\n"

#: src/partclone.c:2082
msgid "Unknown mode\n"
msgstr ""

#: src/partclone.c:2102
#, c-format
msgid "File system:  %s\n"
msgstr "檔案系統: %s\n"

#: src/partclone.c:2105
#, fuzzy, c-format
msgid "Device size:  %s = %llu Blocks\n"
msgstr "裝置大小: %s = %llu Blocks\n"

#: src/partclone.c:2108
#, fuzzy, c-format
msgid "Space in use: %s = %llu Blocks\n"
msgstr "裝置使用到空間: %s = %llu Blocks\n"

#: src/partclone.c:2111
#, fuzzy, c-format
msgid "Free Space:   %s = %llu Blocks\n"
msgstr "剩餘空間: %s = %llu Blocks\n"

#: src/partclone.c:2113
#, c-format
msgid "Block size:   %i Byte\n"
msgstr "區塊大小: %i Byte\n"

#: src/partclone.c:2114
#, fuzzy, c-format
msgid "Used Blocks in Super-Block:   %llu Blocks\n"
msgstr "裝置使用空間(super block):   %lld Blocks\n"

#: src/partclone.c:2127
#, c-format
msgid "image format:    %04d\n"
msgstr ""

#: src/partclone.c:2131 src/partclone.c:2138
#, c-format
msgid "created on a:    %s\n"
msgstr ""

#: src/partclone.c:2133 src/partclone.c:2141
#, c-format
msgid "with partclone:  %s\n"
msgstr ""

#: src/partclone.c:2137
#, c-format
msgid "%d bits platform"
msgstr ""

#: src/partclone.c:2140
#, fuzzy, c-format
msgid "v%s"
msgstr "v%s"

#: src/partclone.c:2144
#, c-format
msgid "bitmap mode:     %s\n"
msgstr ""

#: src/partclone.c:2146
#, c-format
msgid "checksum algo:   %s\n"
msgstr "校驗和演算法: %s\n"

#: src/partclone.c:2150 src/partclone.c:2159
#, fuzzy, c-format
msgid "checksum size:   %s\n"
msgstr "校驗和大小: %s\n"

#: src/partclone.c:2152 src/partclone.c:2162
#, c-format
msgid "blocks/checksum: %s\n"
msgstr ""

#: src/partclone.c:2154 src/partclone.c:2164
#, c-format
msgid "reseed checksum: %s\n"
msgstr "重新設定校驗和: %s\n"

#: src/partclone.c:2164
msgid "yes"
msgstr "是"

#: src/partclone.c:2164
msgid "no"
msgstr "否"

#: src/partclone.c:2177
#, c-format
msgid "Partclone successfully checked the image (%s)\n"
msgstr "檢查映像檔 (%s) 完成\n"

#: src/partclone.c:2179
#, c-format
msgid "Partclone successfully cloned the device (%s) to the image (%s)\n"
msgstr "備份 裝置 (%s) 到 映像檔 (%s) 完成\n"

#: src/partclone.c:2181
#, c-format
msgid "Partclone successfully restored the image (%s) to the device (%s)\n"
msgstr "還原 映像檔 (%s) 到 裝置 (%s) 完成\n"

#: src/partclone.c:2183
#, c-format
msgid "Partclone successfully cloned the device (%s) to the device (%s)\n"
msgstr "備份 裝置 (%s) 到 裝置 (%s) 完成\n"

#: src/partclone.c:2185
#, c-format
msgid "Partclone successfully mapped the device (%s) to the domain log (%s)\n"
msgstr "輸出裝置 (%s) 區塊資訊 到 資料檔 (%s) 完成\n"
